攝衫呀！留意身邊唔肯攝衫既剷青大隻佬。

大家留意小心。

屌你on9 做尖撚又得罪你？大撚把狗都肥撚過隻閪

咁點解唔攝衫？

唔肯攝衫就係鬼

全部攝衫

Push

分化撚

🔊🔊傳出去吖
若收到一份叫警察人員名單.xlsm
唔好download 同埋唔好開啟呀,
有木馬呀~~📣📣

攝衫，唔攝就警告，警告唔聽就打

派得做鬼通常都fit啲

咪分化啦

派肥閪想被人打咩

攝衫咪得囉 又冇人話冇人屌做尖撚 屌緊人唔攝衫咋嘛

剷青 蠟起 中等至健碩身材 有肚腩 戴黑色g short

可以係肥同細粒，同身形冇關係！

證明自己清白請自行攝衫

你一係講唔攝衫就係鬼，唔好特登針對大隻剷青

仲有提防耳機撚

魔人布歐咩傷害100%反彈

咁女人點計

唔攝衫嘅就係鬼